有無ching試過虐狗？🐶

報左驚

好驚

我扮狗俾人虐

你姓沙治奧？

單身狗成日俾人

虐

搭嗲，我真係姓沙治奧

我識有個朋友隻狗姓看門狗 名叫拉莫斯

我冇試過打你喎旗囝

屌狗算唔算

乜唔係姓加西亞咩?

樓主張gif似狗咬狗多過虐狗wor

有 平時我都係咁對老納

狗係爬係地 人用兩隻腳行

梓喵呢？

一返到公司就比人當狗撚

淨是成日屌獌狗咋，唔好報警話我人獸交

樓主反拉

正皮左